冷氣軍師：為前線集氣打氣post

前線氣氛超好 加油
見到你地拋番九成煙霧彈過去 勁呀！
不過都要小心 執生

我地冷氣軍師們請謹記
不亂傳 不叫撤 不評論

支持前線所有決定！

冷氣軍師有冇辦法拖鳩散班犬
喺另一度開多檔？

1910. Same way.
行路：
1. 朗屏村。
2. 朗天路，天水圍。
3. 向西，洪水橋。
4. 向東，錦田。

搭車：
MTR：朗屏、元朗（要走儘快。）
小巴：yoho park 620
-
巴士：
1. 紅毛橋站：
268m 往荃灣方向要係元朗出黎嘅對面。（即係向錦田方向嘅對面搭車）
76k 係向錦田方向果邊搭。

2. 朗屏邨總站：
53 68M 68A 968 268C K73
（68M、68X山水樓上車。）
（有車就上啦。）

如果唔想行，休息站地點：

朗屏村密碼：

-
車手：@hkuber、@bignewsmaterial、@SportsDay727

加油!催淚彈已經冇用

見到大家已經唔怕TEAR GAS

所有野前線決定，
前線要留：鼓勵；前線要走：支持

我相信前線有基本智慧，而家係班3毛塑造到勇武係無腦衝，
真正勇武會知所進退

前線加油
支持前線所有決定

前線英雄加油💪感激你們為香港未來的付出。

已破解 好撚堅

光復香港